中共在港官員Plan B

特首 林鄭月娥➡️ 葉劉淑儀
特首辦主任 陳國基
律政司司長 鄭若驊 ➡️ 湯家驊
保安局局長 李家超
政制及內地事務局局長 曾國衞
警務處處長 鄧炳強
警務處前處長 盧偉聰
中聯辦主任 駱惠寧
港澳辦主任 夏寶龍
港澳辦副主任 張曉明
國安公署署長 鄭雁雄

姐姐要上位了

保安局局長 李家超 ➡️ 西瓜達人

警務處處長 鄧炳強 ➡️ 飛天南

警務處前處長 盧偉聰 ➡️ 鄧炳強

笑左

政制及內地事務局局長 曾國衞 ➡️ 何君堯

保安局局長 李家超 ➡️ 曾德成
政制及內地事務局局長 曾國衞 ➡️ 曾鈺成

唔好忘記袁國強呢條友，好多人都比佢檢控㗎⋯⋯